（醫學撚入)女朋友成身甜味

女朋友體質好怪 成身好少出汗 扑野我熱到成身濕哂佢都冇汗
奶佢既時候頸、上身甚至腳都冇汗味，反而有少少微甜
佢食野好重口味, 夜瞓加埋備考dse壓力大, 身體差, 理應體味比較重？
好擔心佢會唔會係糖尿病

的確有可能係糖尿 睇下醫生穩陣

有可能
佢鐘意搽lotion保養對腳
但我估唔會日日搽掛
連背脊都有少少甜應該唔關lotion事？

甜腳 睇到我扯撚唒

個閪係咪都甜

愛的力量

其實係樓主糖尿病

惹蟻

你奶緊啲護膚品

溫dse
樓主識食 學生妹既味道

有冇含過條撚甜唔甜

真心淡味過其他女好多
少少西味+甜味

想叫佢着校服上黎屋企

條野甜唔甜？

啱啱做完尖好大汗 想唔想試下我條撚

係就快
試過真係返唔到轉頭
你試諗下佢條裙仔有哂你陣精味
又着返學校

Study leave 啦仲返學

其實會唔會係樓主條俐有問題

奶其他女冇問題

有冇醫生解答下